想買panasonic隻18650鋰電池

我想買冇保護板嗰隻
點分嗰隻電池係有保護電路板定冇保護電路板？
聽人講係話正極突左出黎代表有
到底係唔係？

求解答

我買個啲有保護裝置既直頭成條長過一般小小